討論下死氣喉聲嘅問題

其實 直六、V 偈 改得好真係好好聽 又man

睇到有post講響喉好嘈好乞人憎
但係作為愛車嘅人，我自己好鍾意聽唔同嘅喉聲
雖然有D土砲唔係咁好聽，但係其實有乜咁乞人憎？

係咁空油響喉騷擾人個D係on9 但係平日路面黎講
巴士個D唔係更加嘈咩？

響喉呢一樣野 點解會成為貴車跑車專利 平車唔可以？

利益申報：我部車原裝冇聲，純粹係唔想改完又搞intake寫電腦，嫌麻煩。

因為鍾意起部車度聽歌，唔係都會改下

大佬呀 呢度child登 你覺得識車既人多定少
一堆淨係識奶有錢佬揸超跑就嘈得
係現實佢地識閪分咩

黎黎去去都係果幾句架啦 月經黎咁濟
"上次燈位見到架__響哂喉，結果慢過___" "超跑原裝就係咁，所以無問題＂

成日開埋d垃圾post大大聲話比人知唔識野 都廢撚柒事覆

改響o候=cat girl 著短裙OL裝

我覺得香港d車無乜必要改喉，改完比人笑ricer仲衰
除非架車本身有足夠power做backup，好似v8 mustang咁好聽你咪改囉 ，不過4pot雙田就收返埋啦fart can

好唔好聽見人見志啦
唔覺mustang好聽

不過4pot fart can一定係難聽掛

連登車台定律
睇架車貴唔貴
超跑原裝幾嘈都會話好聽J出血，就算係濕鳩turbo都話正
日本車/電單車就又嘈又難聽，恥笑人起圍慢，屌晒人地全家

上連登勿認真
勁人一般都唔會出聲

乜撚野4pot fart can
你知唔知咩係fart can

Toyota d 7age itb 已經屌打好多6 cylinders

Btw mustang 依d垃聲都叫好聽

FK8都難聽架啦呢度

夜晚大大聲 咩聲都死啦
又唔係揸果個 邊忽爽

4 pot fart can = 4缸大炮cat back
我覺得難聽有咩問題

太撚嘈就不了 我見過有一部R8嘈撚到要撳住隻耳仔 仆佢個街 不過正正常常響喉其實幾好聽 見過有幾部CL7低轉正到停咗喺度唔捨得走 有啲加埋turbo放氣就不得了

FK8 原裝喉真係5掂

見到攞架垃圾mustang做例子就忍唔住笑

掃把佬啲聲仲正，夠沉陪實，放氣嘩佬聲又特別

掃把佬有煲水聲

好中意FGK rm01

乜嘢叫香港D車？ 香港嘅車唔係進口？
乜做人要自貶先開心？ 改條死氣喉姐

28car 好似好多盤.... 放

部野外觀好似細個玩嘅遙控四驅車 好正

比油
有喉聲 就好似屌女 條女呻吟

呢D人嘅tone 似足個D 睇tvb新聞嘅 C9

5止個外觀正，揸上手都好好玩[img]
[/img]

連登部分會員其實真係要學下欣賞人地
呢個世界睇得起自己睇得起人

冇乜需要非友即敵咁，呢個車台有D瘀血不斷咁樣做

大家好朋友甘話？

隔離post咪又有人一黎哂McLaren
正反都有on9 不用分那麼細

對唔住都要講句
舊既63好聽好多
真係啲聲都夠J

你睇清楚先
係有人話有錢人買貴車可以嘈
窮撚車就唔嘈得
人地先至貼 唔係曬命

窮閪揸爛鳩車圍爐取暖區

你又揸乜原裝車咁撚巴閉呀？

鍵盤版Bugatti Chiron

貴車跑車專利 平車唔可以？
潺仔show肌

啱啊

睇埋下一句，香港又冇得改高輸出咁淨改喉同rice有乜分別 兄台你諗多左喎

個人覺得straight pipe mustang幾好聽有咩問題

其實點解換下第喉啲聲就會唔同

改得好嘅死氣係可以提升表現，聲只係副產品
但係有啲柒頭改到好大聲，實際上可能用埋假催化都仲係同原廠馬力差唔多

你同一把口，吹牧童笛同吹簫都唔同聲啦

無人想聽你扑嘢聲

大把四缸好聽過垃圾mustang啦

V8冇flat plane crank 好撚柒，貨車咁

咩叫冇得改高輸出呀

返去問清楚daddy先再覆啦

你班仆街陷家剷
人地已經無乜訓覺時間仲要嘈生哂

死響喉撚 仲聲大夾惡圍爐取暖

咁點解呢 請教下

係街見到架新細牛 喉已經比平時嘈好撚多
最重要係佢停燈位佢個D引擎聲都好撚大聲 好似放大左10倍咁上下
我係對面街都勁大聲 係到"雲雲雲雲雲" 係大聲到離譜 成個氣場係到雲雲雲
改左D乜?

如果你要講非法改裝嘅咁咪你啱囉